\section*{Висновки до розділу 3} 
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Висновки до розділу 3}%
У цьому розділі було представлено архітектуру програмного продукту, пояснено вибір засобів для розробки та наведено інструкцію користувача.